有冇人報咗hku archi

收到email未

asshole仔

已有conditional offer

冇讀過asso 做乜鳩

6囝

出黎可以瘋狂通頂

做乜咁睇唔開